有無狗聚會比我隻狗參加?

我想帶我隻狗去下啲狗聚會
即係逢星期日 我見到海濱公園有一大班狗主一齊放狗
要點樣先可以參加呢啲狗聚會?
定係行埋去就得?

唔洗帶狗 直接去就ok

好賤呀